1. Фоновая картинка должна быть растянута на весь экран независимо от размера экрана, с соблюдением всех пропорций
- done
2. Верхняя полоса с иконками должна иметь прозрачность, как на макете
- done
3. Все иконки в хедере должны быть сделаны с использованием svg
- done
4. Форма логина должна находиться по центру страницы горизонтально и вертикально, независимо от размера экрана (вертикально - за вычетом высоты хедера)
- done
5. Добавить зеленый квадрат слева от текста Sign Up вверху модального окна
- done
6. Кнопки логина через гугл и фейсбук должны быть сверстаны вручную, не картинкой
- done
7. Поля для ввода текста должны выделяться так как первое поле на макете при клике на них курсором мыши (не по ховеру), пока пользователь вводит текст в это поле
- done
8. Чекбокс должен отмечаться также при клике на текст рядом с ним
- done
9. В проект должен быть подключен шрифт, который указан в макете
- done
10. Добавить transition для ховера
- done
11. Стилизовать чекбокс как на макете
- done